反曼入

覺唔覺依隊曼聯係有史以來最撚垃圾？
睇左咁耐波 除左自己隊波
身為反曼 最留意就係曼聯

嘩依家隊野真係垃圾到反艇
理性反曼都唔覺得佢地會輸比Google隊啦
點知都輸
季初6場8分 我以為曼聯想激多次費sir爆血管

最恐怖係影響埋我地反曼 輸到連曼都唔想反
輸波輸到食生菜咁 同今年英超冠軍一定係利咁
冇曬意思

又想呃正評？
拉

想睇下反曼認唔認同

依個世界上得兩種人最了解曼
一是死曼狗
二是反曼

廢蟃

反父入

OK入左

呢對真係廢柴
我屌佢老母
身邊有朋友話佢呢個龍門係宇宙第一🤮
垃圾的基亞

廢到唔想反了

樓主陰啲陰啲係到燈我利

每周一笑話 曼聯

樓豬向利迷宣戰

正評 上一頁

作為專業反獌
宜家都反唔落了

Report咗funson

港友入

一日未降班一日繼續反

毋忘初心

新父入

反曼應該了解d
話哂人多勢眾

明叔身為曼迷
依隊曼既實力 有史以來排第幾？